有沒手足有睇ＶｉｕＴＶ打天下？

談善言

第一集就幫黑警洗白

王頌茵正啲

射能左 正到

抽咗獨立調查委員會

個畫面好tvb

ＴＶＢ啲劇冇咁快節奏

ching唔like her?

好like her

很有feel

幾白淨

有，追